呢家d髪型師係咪唔剷青就唔識剪頭髪呢?

之前就玩開油頭
但係臉型太長 唔好睇
叫個髪型師留2邊 拉返闊個臉型
好似韓仔果隻咁
但佢搞到好似剷青剷完1個月果種狀態咁
打橫生
呢家d髪型師係咪唔剷就唔識剪頭髪呢?

主要係你樣柒

點討論

樣柒我就認
但係呢個擺明就髪型師技術問題

又叫人留2邊，咁你本身打橫生關人咩事

btw十個有九個都淨係識鏟

咪係 自己唔識搞啲頭怪人

頭髮既生長方向係改變唔到架喎 你格硬留長都係叉出黎成舊野

又係你叫人幫你留兩邊，人地幫你留完兩邊之後自己髮質有問題就屌個髮型師

髮型師可以改變基因 撚毛頭分分鐘都變碧咸頭

佢應該想講佢留到七七八八，比個髮型師剪到要重新留過

再留長d咪唔會打横生囉

佢地貪方便, 貪快

係, 根本香港D髮型師D審美觀仲停留係剪碎, 用手抓頭吹頭, 我屌

睇落去打橫生係因為個髮型師唔識分界呀

做乜撚

柒樣返去怪你老豆老母啦賴咩髮型師

咩係呢家？

圖都冇張點同你討論

唔係你想點「剪」？
你係洗剪恤先有得髮型

意思係咪要撥起兩邊頭髮見到條界跟住夾起佢剪走界下面既打橫頭髮？

有無圖參考下

馬面撚

Sor 囉

香港地我信客on9多過髮型師呀

樣柒 剪咩都柒

樣柒你瀨乜野落髮型師度？樣柒你不如搵整容醫生執執個樣丫。

我就想剪完側邊會係係上圖效果
但係個髮型師就好似馬明個張咁係半剷半留咁嘅狀態
利伸先：我去剪之前已經留到好長
比埋相佢睇話要呢隻效果
如果咁都可以話係我問題真係冇野好講

呢家討論吓髮型師姐
又唔洗吓吓攻擊人嘅

巴打好慘
利申 側面上面長度

貼埋你而加個頭黎睇先
要睇埋你髮質

利申：星級髮型師

gel出黎嫁喎
叫佢兩邊留長露耳就得

髮質同生長方向都信個唔同啦

冇圖真心難討論
利申 用開電鋸剪髮

你不如直接比相佢睇
如果仲係做唔到你想要既效果
索性去d幾十蚊單剪算

你個髮質問題關髮型師咩事...所有明星相嘅髮型都係gel出黎，你唔gel想有咁嘅效果，諗撚大咗？

韓仔頭髮質係軟同貼過普遍香港人好多 香港人多數好粗硬

我話側邊呀
我點樣gel長我d頭髮呀大佬

你去邊間？

你依家睇緊嘅係

無意針對，以下係個人感覺
樓主其實講得岩，有fd 叫髮型師（3舊1次）留長2邊，最後都係同佢剷曬 我推介左佢幾個外籍髮型師，廢事佢留完又被人剷
心理層面上我認為d髮型師同IT人一樣，孤芳自賞，唔聽人講野/要求（即使你係客 ），利申假IT人
技術層面我認為佢地無理由唔識，定係香港髮型師大多出身自同一學校，教剪男仔頭風格就係剷2邊？

如果你髮質係下圖都唔代表你兩邊長返會有圖一既效果

你本身咩長度先?

如果你本身係圖1長度
佢剪到咁就佢唔岩

如果你本身只係長過圖2少少
咁正常就算你要留長佢都會幫你修整齊d
等你留長既過程唔好咁柒

如果樓主一開始連一刀都唔想剪就早d講
叫人淨係剪top

不過其實要留長個青+你本人髮質叉起
點整都一定柒
除非你捱到好長
長到d青都drop返落黎

我諗條戇鳩想個髮型師幫佢剪長 d，即係剪完要長過之前，總之諗到就係。

討論吓又唔洗戇鳩前戇鳩後嘅
我剪之前就特登留到韓仔咁
2邊己經留到過哂耳仔
佢都問我係咪要圈返耳
而未剪之前2邊都貼貼服服
係個頂同後邊好厚
佢就剪到好似你剷青剷完一個月果種狀態咁

Btw
連登仔講咩吓吓都要一開波就人身攻擊
連少少討論空間都冇

我明啊樓主
你要同佢講側邊唔好剷咁高就會剪到架啦
最後指埋比佢睇大概剷到幾高
因為要剷高就一定會剷青
剷低先留到

Btw 我都係咁樣剪
不過剪完同冇剪成日冇咩分別
同埋好快要再剪 唔係嘅話就一舊野咁

男仔頭髮好快長
一個月黎咪又一條好漢

我本身頭髪又多又厚
唔gel真係一舊野咁

我去剪之前同入邊條友未剪之前差唔多